有冇人已經放棄左揾寫字樓工

grad左七八年
頭兩份返香港區寫字樓
文員，boy
之後返埋d無關痛癢
中五中三都做得既工
超市執貨
物流助理
倉
政府工冇份見得成
想揾返私人寫字樓工
人地都驚左你
同埋真係冇技能
電腦唔識
會計唔識
都唔好講話經驗
可能我呢世人
就係註定做飲食、運輸呢d
sales又唔夠人talk得
養得掂自己餓唔死算
就算返寫字樓
十年升officer
都係唔過兩萬
仲要ot
不如原區做飲食運輸都過萬
真係唔知點解
當年讀唔成書會考都冇報名個條友
而家跟親戚做裝修揾過千一日
讀書反而乞食

轉做裝修lor

同埋你有grad的智商，點解咁多年都唔學下電腦
基本Word, Excel的功能都唔係太難學

不過都好
唔再亂諗
加上自己成卅歲
都知自己咩位置
成唔到龍都唔好成蟲
芸芸眾生
七百萬份之一
得唔得都冇人會理
自己ok就得

U grad?
點解當初轉咗去做倉、執貨？

識呢d咪做最低級文員仔
vlookup pivot table呢d我識
咪揾萬一蚊個月
算啦
由細到大都好驚理科
會考數學爭d揸槍
你叫我寫程式學簿記
真係無從入手
可惜文科真係冇用

唔難理解 唔好賴讀書
人地知自己讀唔成書 去搵一技之長
而你係有讀書機會 但就冇能力/努力去讀 唔想勞動又缺乏自知之明
唔係讀書反而乞食 乞食係因為無努力同無自知之明

我都唔知
際遇

唉

報班去學autocad 做to畫圖
出到黎都搵到20kup 慢慢跳
比d目標自己 搵清楚方向
再唔係既 唔怕辛苦咪讀一年夜校 做Works2
落下地盤做下野
想要轉既 就實際地去搵有咩技能幫到自己
唔好諗呢樣唔得 果樣唔得
呢d 逼出黎 肯狂練狂做 唔會唔得
關關難過關關過

有無興趣加入爭取安樂死？

讀書反而乞食
笑死 唔識揀書讀 仲咁多野講 廢就廢啦

香港環境清潔界正需要您呢種年輕人才。

過到自己果關去做CA ACO咁就一世啦

召喚心想事成潮文

讀到中三 係地盤做緊個19科文
26k

世上係要你d 廢物ga
頂唔順記得做件好事先自殺

樓主有無興趣做真人show參加者

你咁諗世界會美好好多，你得閒行去一轉醫院，監獄你就覺得自己好幸福